[報到] 起身準備投票啦！

各位手足
七點半
票箱見！

票站見得唔得？票箱有啲窄。

跟住嚟投啦！

打錯

頂 笑咗

自推十連

推

岩岩訓醒

冇瞓過

我都係

身已起

出發
排頭位

GoGoGo

食個早餐先

冇訓過

高汁

10/10

【區選】我有必勝法

已起身

Hi

Yes

God bless Hong Kong!!

Be polite , if possible, to older folks !!
Be humble !!
Help the seniors !!!

Treat others in the way you like to be treated !

早晨！

訓五著成晚，總覺得有人換票箱

一陣見

good morning

醒啦手足們

笑到清醒晒,準備下就出門

投佢老母

冇訓過 投埋先瞓

我都驚

屆屆都有投，今屆期待到瞓唔著

保皇黨獻世派 = POPO黑警魔警黑社會
投俾佢地既都即割，撐警既都唔會係同路人。
完。

唔投票就係鬼

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

準備去投票

出左門口！票站見

咁都有得笑

早晨

有票唔投對唔對得住未投得既手足？！ 有票唔投對唔對得住再投唔到，我地失去左既手足？！
6月到而家都係打緊一場近乎冇機會贏既仗，但都堅持落去到今天，而且仲有明天！ 所以就算明知個選舉可能有好多唔公平，但都要打呢場選戰，盡力打完先再算！

同行兒女～ 黎明來到 要光復這香港！

報到
係未應該眼神充滿仇恨要殺人啤撚住d廢佬同差人，係佢地搞到香港變到而家咁，冇一個係無辜

笑下啦香港人

頂 同你差15秒 以為有bug留左兩次言
#67

加油!!!

早晨！！

你地係咪同一個人

洗頭，換衫，出發

tui

我直頭覺得有人扮黑衫燒票箱入面添

無訓

黎明行動

香港早晨！

未訓

5點半已起身
好少可緊張到瞓唔番
一陣投完票去黃店食番個靚早餐☺️

早晨，推

gogogo

報到

落定街去排隊先

笑完醒曬

策略嘅野唔係比你懶係型懶係政治潔癖咁樣，
左又唔投右又唔投。
既然有個直接嘅方法去增加我地嘅矛，
唔好好咁一直去生產，而係為左有缺憾嘅矛而整斷成條生產線，
係和平嘅時候你可以為左品質嘅控制而處理，
但係戰亂時期你依個舉動係足以令到我地比人沒收所有武器比人一擊擊敗。

瞓得3小時
起身了

到！

態度正確

到左 無人

己到 排第3

早

起左身

大家早晨

起咗

早晨 各位巴絲，準備去投票

到咗無人排

起突
去緊

岩岩起左

一票不投民建聯

起左

大家加油，投票站離屋企遠？好緊張..唔知見到Ｄ防暴會有冇反應

起身準備投票都有得笑

Morning

起身投票喇喂

一開波投完佢老母對家，跟住就全日做孝子同晒老豆老母阿爺阿好嫲去一日遊！

有無沙角既朋友已經排緊隊

10點定7點開始

起身

第一次投票，有咩要準備？

第3？！ 咁癲 居然有2個仲早

7:30 票站見，一票不投建制

各區票站外現人龍

7點半呀ching

票站唔好用電話

票站冇人排
食個早餐先

笑住見大家

#建制一定要輸

慈雲山表示排緊

笑到醒哂

早晨各位

希望今日有250萬人投票

我已經6:50到 但都唔夠早
希望佢地都可以一齊踼走建制派

各位早晨，準備投完票同老母飲早茶

出發了

出發

投呀！！！

今日仲要孝順過母親節嗰陣啊

早左9個字到

推啊！

出發！

醒咗了 好眼訓

諗緊好冇而家衝去票站等，好近

avengers assemble !!!

出發喇

生日

起身投票啦

排緊隊了
快啲岀門口

到 起身落去

教都唔訓 食緊早餐 一陣見

食緊早餐

落街喇

食梗大快活等票站開

主席！點人數！

Push

ready好， 推

早啊各位

好眼訓

起身坐緊車

收到啦！！
幫手拉票

9點幾先投會唔會遲左

好眼瞓啊

食埋牙活行過去

準備刷牙落樓感覺好多人等730

Gogogo

有冇人好似我咁慣咗朝早9點瞓，宜家係臨瞓前去投票

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好眼瞓

起身對住鏡演三次（口投民建聯！）

係票站等緊

98

準備落樓

好驚感覺上排隊既廢老多

冇起到身，因為成晚冇訓去做文宣

排隊中

唔該大家輪流監看票箱同投票經過，直到開票結束！

快啲起身投票
後面好多同年紀慈雲山好給力

岩岩放工
返緊屋企投票
起身啦 香港人

捱到天光 投完先訓區👋🏻👋🏻

隊已排

已經係票站門口排緊隊

票站見

投白票都唔投建制

排緊隊！

多人？

香港人 起身投票啦

各位早晨

7點到已經排緊啦

ASK EVERYBODY TO VOTE !!!

VERYYYYYYYYYY IMPORTANT!!

CANNOT LET BlueC WIN!!

Needs to win by >200 !!

The whole world is watching !!!

(請廣傳) 記得有一年大家都入夜才投票嗎？就係為左抗衡鐵票和長者票。當年雖然因為配票，但今次也有參考點。

我都記得根據以往鐵票的報導，建制派手上有會員名單，會逐個逐個打去確定投左票未，然後將當時的投票人數一減，就大約知道勝負。

有人說如會員投晒咪唔會有得追？只要有未投既，佢地就有8個鐘運都運到佢投到為止...

所以區家麟的分析十分值得廣傳。

區家麟：「我認為非常古怪，選管會固然不可能早上建制派投完票後就停止選舉。但如果大部分黃絲早上都投了票的話，建制派就可以充分估算支持度情況，然後有整整大半天時間補救，集中人手，發動地區網絡救急，手法以往都用過，例如利用以往蛇齋餅粽收集回來的聯絡方式，不停打電話催票，或於集中火力在地區人肉文宣，以期望扭轉劣勢。

所以，大家絕對無需要一早去晒投票！會暴露選情，讓建制派有大半天時間部署反擊。」

全文：

#不用問可直接廣傳直接用

隊已排
條龍開始長

我都係 但搶唔到頭香

笑死

跟機

投完再訓！

無訓過 在路上

報到！

排緊隊

go now

門已出

FOCUS on voting today!!!
Watch out for the strategy Mr. Siu suggested.

返工都冇咁早

好多人！

早！

排緊

食埋早餐落去

排梗

落緊去投票

醒了 行動 咩野都咁撚鐘意遲到 香港人

食屎啦。
投對家都唔投民賤聯。

眼瞓

我都冇
前面有7 8個

大家好，請投票

等緊開閘

精神過起身番工

推呀

太古城有６０人排緊隊

452 區實時投票率：

十八區候選人直接連結：

屌你投泛民好過喇

票站幾十人排緊隊

起左身啦，出門口啦

笑撚醒晒

已經聽到晨運阿婆話拎身分證投票

起身屙早尿啦

排頭位
說好的7點

起身喇

香港人加油

油麻地北7成阿公阿婆喎，玩緊乜

起了

好多老人家排隊投票，好少後生

啲人未夠0730就已經排長龍痴線

好驚啊七點半都未到 一落樓見到條隊鬼咁長 仲要一望 成班60歲以上。。。係咪手拖手嚟 好緊張

push

點先可以搞亂民建聯的數票調查？

應要打扮成點樣，才偽裝到十足像個五毛？

大家見到popo要點做？

若有人問你投咗邊個，要點答？若不誠懇，對家會知道。

7:20 深紅區有十幾個排緊

小西灣選位已就位
準備啦各位手足
光復香港 時代革命

好多廢老燥話趕住飲茶

第一次見大家未開門就排定隊

香港加油

好多人，都好多應該係廢老既人

夠鐘！

對摺係上下定左右對摺

出

落街

有人排錯投票站

笑到醒左

push!!!

跨區撚表示6am已ready好

好眼瞓呀屌

好多人不過7成廢老

URGENT !!!!
Mr. Siu says :"選舉務必遲點去投票選舉務必遲點去投票＂ Mr. Siu is concerned about the possible trap that BlueC set up!!! Watch the first 3 minutes at least
Does it make sense to you?
If yes , share with others !!
Needs to win by MORE THAN 50% !!!
VERY important !!!!!!

投票啦 起身

好多人排隊

未試過放假係願意咁早起

投完票做唔做訪問

起身投！

之前同樣時間，係10：0

突發 票站要人！

一定做

遲左起身，排隊中

好撚多廢老俾人推入去

推 起身投票喇 投完去飲茶

冇訓過，香港早晨

起身啦

今日個look唔掂求其著左套出街衫唔知噏投建制有冇人信

已經排長龍

到

票已投

超多人排隊投票

票已投 頭香 返去瞓先喇

依家落去

後生仔定廢老多先？爭好遠喎

踢走保皇黨

起身啦！ 我尼邊成500米隊得d老人家！

條隊幾長都照排佢老母

要人呀 肯起身未呀屌

排緊隊丫

大埔排緊隊嘅廢老同廢青嘅比例眼見1:1

投完
香港人必勝

票已投！

URGENT !!!!
Mr. Siu says :
"選舉務必遲點去投票選舉務必遲點去投票＂to avoid possible trap that BlueC set up!!! ( Watch the first 3 minutes at least on his video ().

IF YOU think that he is right, share with others AND:
wait and go to VOTE in the LAST HOUR or So !!!!!!

Target :
Needs to win BlueC by more than 50%!!! otherwise they will spin the results !!! Needs to win more than 200 !!

早晨香港人！排隊中

推呀 要推到成個熱門都係叫人投票
多你一票就好多

pishhh

8成廢老
起身啊

早晨呀

我個區多後生

推到成個熱門都係

訓都冇訓 等天光

你投左未

URGENT!! If you think Mr. Siu is right on analysis and though, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. LAST hour!
Why? avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )

屌

應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis and though, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )

起身啊
投票啊

仲排緊隊

投完 好多廢老

Close d嘛

太早投會唔會俾建制計到票數？

計到都無用

我個區唔多人 好快就投左

踢走民建聯

加埋你個名

投完，未出門請盡快

投完 快啲起身去投

睇清楚先好投呀！

出門口啦